我整咗D百搭文宣去叫人登記做選民

我整咗D文宣可以呼籲D人去登記做選民

第一格係填地區，第二格係填果區嘅人口，第三格係果區嘅選民登記人數，我重整咗D例子
v

不妨自己整自己果區，再貼係自己果區嘅連儂牆

5月2日就截止登記喇

光復香港，時代革命

幾好

推

推 人人都係貼紙師

推返

push

你有無數據？我同你dup個網出黎，所有人揀邊個區就會自
動填曬

2019年區議會選舉維基百科

再推

九龍西既留意，70個選區入面，有成37個嘅選民登記率唔夠45%，快D通知D人登記做選民

有無話實邊d區

土瓜灣北係其中一個（李XX呢個民建聯八婆）

土瓜灣北係其中一個（李XX呢個民建聯八婆）

5258÷14682
=35.8%

I see
我見係呢排先多返街站叫人登記做選民
難搞

其實整藍色底係咪唔會比狗撕